算撚數啦 有權果陣點都吹到有權 搞撚到大財團果陣有權都吹到冇權架啦

不啦龍門任佢擺 佢想就有權
唔想就冇權 講閪咩屌你老母
對住個咁既港共仲有咩好講？
林鄭係咪打電話問緊中聯辦今日放唔放假好？？